有冇人放唔低

最難，是，放。

喜歡得太深才放不下

欺騙自己已經放低左但唔得

有認真過，投入過，話放就放到咩